台灣封香港關

手足好快走

共享做支那人嘅榮耀

其他國家就黎一齊封